美股升完未呀

想入貨呀

一買就跌 有錢先升 冇錢就跌

今晚就跌啦

今日14100點

清倉派

跌你老母 尋日先入完

下次出糧前沽貨，等出糧有錢，大巿就跌

成長股冇升過， 唉